<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Donat Mg Moments</string>
    <string name="action_calendar">Calendar</string>
    <string name="action_settings">Impostazioni</string>
    <string name="home_screen"></string>
    <string name="settings">Impostazioni</string>
    <string name="seznam">Elenco</string>
    <string name="home_screen_title">Pensate alla vostra salute al momento giusto. L’applicazione fornisce le indicazioni per bere l’acqua minerale naturale Donat Mg, grazie alla quale il Centro Medico Rogaška effettua terapie da più di 400 anni. Il medico balneologo consiglia di bere correttamente Donat Mg dalla fonte, dopo un attento esame e analisi, mentre a casa è possibile seguire tale cura idropinica tramite questa applicazione.</string>
    <string name="drinking">Come bere Donat Mg</string>
    <string name="interval">Durata</string>
    <string name="start_date">Giorno scelto per iniziare la cura:</string>
    <string name="button_indication_start">ATTIVA</string>
    <string name="button_indication_stop">DISATTIVA</string>
    <string name="confirmation_title">Promemoria impostato con successo</string>
    <string name="confirmation_desc">Il promemoria per bere Donat Mg è impostato. Alla salute!</string>
    <string name="confirmation_back">All’inizio</string>
    <string name="save">SALVA</string>
    <string name="zbujanje">Sveglia</string>
    <string name="zajtrk">Colazione</string>
    <string name="kosilo">Pranzo</string>
    <string name="vecerja">Cena</string>
    <string name="spanje">Sonno</string>
    <string name="obrokov">Numero di pasti</string>
    <string name="close">ANNULA</string>
    <string name="home">Indietro</string>
    <string name="yes">SÌ</string>
    <string name="no">NO</string>
    <string name="rate_it_title">Vi piace l’app?</string>
    <string name="rate_it_desc">Prendetevi un momento e valutate il livello della vostra soddisfazione con l’app Donat Mg Moments. Apprezziamo il vostro parere.</string>
    <string name="rate_it_later">RICORDAMELO PIÙ TARDI</string>
    <string name="rate_it">VALUTA L’APP</string>
    <string name="licence">© Droga Kolinska d.d. Tutti i diritti riservati. Droga Kolinska fa parte del gruppo Atlantic Grupa.</string>
    <string name="rules">Termini e condizioni d’uso</string>
    <string name="rules_title">Condizioni generali e regole di utilizzo dell’applicazione mobile Donat Mg Moments</string>
    <string name="rules_title_desc">Le presenti Condizioni generali e regole di utilizzo dell’applicazione mobile Donat Mg Moments (di seguito: Condizioni generali) stabiliscono le condizioni e le istruzioni per gli utenti relative all’utilizzo dell’applicazione mobile. 
\n\nL’applicazione mobile Donat Mg Moments (di seguito: applicazione mobile) consente agli utenti di:
\n&#8226; ottenere indicazioni sul modo di bere l’acqua minerale naturale Donat Mg e
\n&#8226; impostare un promemoria riguardo il bere Donat Mg a seconda del problema (di salute) selezionato, per esempio stitichezza, bruciori di stomaco, carenza di magnesio, diabete, malattie della cistifellea e del pancreas, formazione di calcoli urinari, obesità e perdita di peso, malattie cardiovascolari, stress e mal di testa nonchè per sentirsi meglio.
\n\nGli utenti possono trovare l’applicazione mobile nei mercati di telefonia mobile, in cui è pubblicata l’applicazione mobile (ad esempio Google Play, Apple Store ...) e installarla sul proprio smartphone nei modi e alle condizioni imposte dal provider del mercato mobile selezionato. 
\n\nIl provider dell’applicazione mobile è Droga Kolinska d.d., Kolinska ulica 1, 1000 Ljubljana, Slovenija (di seguito: provider).
\n\nL’utente è chiunque installi l’applicazione mobile sul proprio dispositivo mobile.
\n\n<b>Condizioni di utilizzo dell’applicazione mobile</b>
\nSi ritiene che l’utente, istallando l’applicazione mobile sul proprio dispositivo e utilizzandola, concordi con le Condizioni generali e le confermi.
\n\n<b>Contenuti dell’applicazione mobile</b>
\nI contenuti e i dati ricevuti dall’utente nell’applicazione mobile sono solo di natura informativa e fungono da strumento informativo. Non rappresentano e, in ogni caso, non sostituiscono la diagnosi medica, la consulenza clinica o la terapia stessa. Per ulteriori informazioni o in caso di dubbio si consiglia di consultare il proprio medico e/o scrivere a: <a href="mailto:info@donatmg.eu">info@donatmg.eu</a>
\nL’applicazione mobile utilizza le linee guida per cure idropiniche disponibili su <a href="http://www.rogaska-medical.com/">http://www.rogaska-medical.com/</a>, consigliando la quantità e la modalità adatta del bere Donat Mg in base al differente stato indicativo dell’individuo. Il provider non è responsabile dell’erroneo utilizzo dell’applicazione mobile (ad esempio, scelta di indicazioni sbagliate, regolazione impropria del ritmo quotidiano...). 
\nIl provider non può garantire la completa soddisfazione dell’utente con la consulenza fornita tramite l’uso dell’applicazione e non si assume alcuna responsabilità per il suo utilizzo.
\n\n<b>Prezzo dell’applicazione mobile</b>
\nL’applicazione mobile è disponibile gratuitamente. L’utente paga la trasmissione dei dati, che può essergli addebitata dal suo provider di servizi di telecomunicazioni secondo il suo listino valido.
\n\n<b>Privacy e protezione dei dati personali dell’utente</b>
\nIl provider, nell’ambito della concessione in uso dell’applicazione  mobile agli utenti, non ottiene, raccoglie, memorizza o elabora dati personali. 
\n\n<b>Diritti d’autore</b>
\nCon l’installazione dell’applicazione mobile sul dispositivo mobile, l’utente ottiene il diritto, non trasferibile e non esclusivo, al suo uso esclusivamente sul proprio dispositivo mobile, cioè per uso personale (non commerciale) nel modo e nella misura indicati nelle presenti Condizioni generali. 
Il provider non trasferisce all’utente alcun diritto d’autore o altro diritto di proprietà industriale relativo all’applicazione mobile (compreso il diritto di utilizzare un marchio commerciale, logo, nome, ...).
\n\nIn particolare l’utente non può:
<ul>
\n<li>fare copie dell’applicazione mobile</li>
\n<li>installare l’applicazione mobile sul server o altra piattaforma,</li>
\n<li>distribuire in alcun modo l’applicazione mobile o consentirne l’accesso attraverso la rete,</li>
\n<li>dare l’applicazione mobile in affitto o concedere una sublicenza per il suo utilizzo</li>
\n<li>tradurre, adattare, manipolare o elaborare l’applicazione mobile.</li>
</ul>
\n\nLe restrizioni dei diritti specificati nella presente sezione non limitano quei diritti che appartengono all’utente conformemente alla Legge sul diritto d’autore e diritti connessi (Gazzetta Ufficiale della RS, n. 16/2007 – ZASP - UPB3 e 68/2008) e ai regolamenti in materia di tutela dei consumatori, nel caso in cui l’utente abbia lo status di consumatore in conformità con le norme di cui sopra.
\n\n<b>Limitazione ed esclusione di responsabilità del provider</b>
\nL’utente prende atto e accetta che:
<ul>
\n<li>i dati e i contenuti ricevuti dall’utente nell’applicazione mobile sono di natura informativa e non costituiscono, sostituiscono o aiutano a diagnosticare le condizioni di salute nè sostituiscono la terapia stessa. Il provider, relativamente alle raccomandazioni e istruzioni mediche e di altro tipo, consiglia all’utente di rivolgersi agli istituti autorizzati, fornitori di servizi o farmacie;</li> 
\n<li>è pienamente responsabile per tutte le informazioni fornite per l’installazione e l’uso dell’applicazione mobile, ma in nessun caso è ritenuto responsabile per qualsiasi conseguenza che l’utente potrebbe subire;</li>
\n<li>il provider non si assume alcun obbligo nè responsabilità per difetti ed eventuali altre carenze dell’applicazione mobile, nonché per errori di diritto;</li>
\n<li>il provider non può garantire che l’applicazione mobile soddisfi tutti i requisiti e le esigenze degli utenti;</li>
\n<li>il provider non può garantire il funzionamento dell’applicazione mobile e non si assume alcun obbligo e responsabilità in caso di errore di rete, mancanza di corrente o altro malfunzionamento tecnico che possa interferire temporaneamente con il funzionamento dell’applicazione mobile, nè è responsabile in caso di forza maggiore;</li>
\n<li>il provider non è responsabile per il mancato funzionamento dell’applicazione mobile nel caso in cui l’utente non soddisfi i requisiti tecnici e di altro tipo per l’uso dell’applicazione mobile;</li>
\n<li>il provider si assume la piena responsabilità per l’adeguata protezione di tutti i dati sui supporti (per esempio hard disk, smartphone, tablet PC, ecc.) ma non è responsabile per eventuali danni in caso di perdita di tali dati;</li> 
\n<li>il provider non garantisce il funzionamento dell’applicazione mobile senza problemi e senza interruzioni, nè che la stessa contenga codici di programma nocivi o maligni;</li>
\n<li>il provider non garantisce il funzionamento dell’applicazione mobile su tutte le applicazioni e in combinazione con qualsiasi hardware e software;</li> 
\n<li>il provider non si assume alcun obbligo nè responsabilità per l’affidabilità e la qualità del collegamento dell’applicazione mobile con internet o per l’affidabilità e qualità di trasmissione su internet o qualsiasi altro canale di comunicazione.</li>
</ul>
\n\n<b>Responsabilità del provider per danni</b>
\nLa responsabilità del provider per danni dovuti a eventuale negligenza è esclusa nella misura più ampia quando lo consentono le normative applicabili. 
\n\nIl provider non è responsabile per la perdita di profitto, perdita di dati e di eventuali altri danni diretti o indiretti. 
\n\nIl provider non è responsabile per il danno verificatosi come conseguenza del mancato adempimento dell’obbligo in caso di forza maggiore. 
\n\n<b>Reclami</b>
\nIl provider è responsabile della risoluzione dei reclami relativi al funzionamento dell’applicazione mobile. Il provider risolverà i reclami conformemente al suo regolamento, disponibile per gli utenti sul sito web:
<a href="http://www.donatmg.eu/">www.donatmg.eu</a>
\nContattare il provider per la risoluzione dei reclami all’indirizzo e-mail: <a href="mailto:info@donatmg.eu">info@donatmg.eu</a>.
\nSe un singolo reclamo riguarda il funzionamento della rete di telecomunicazione e il pagamento dei servizi di un particolare provider di servizi di telecomunicazione, l’utente è tenuto a fornire tutta la documentazione necessaria al relativo provider di servizi di telecomunicazioni. I provider di servizi di telecomunicazioni risolvono i reclami conformemente alle proprie condizioni generali per la fornitura di servizi di telecomunicazione. 
\n\n<b>Interruzione della fornitura o dell’uso dell’applicazione mobile</b>
\nL’applicazione mobile è disponibile gratuitamente dal 22/08/2014 in poi. Il provider può, in qualsiasi momento, interrompere la fornitura dell’applicazione mobile informandone gli utenti in modo appropriato (per esempio con la pubblicazione sul proprio sito internet (<a href="http://www.donatmg.eu/">www.donatmg.eu</a>)).
\n\nL’utente ha il diritto, in qualunque momento, di interrompere l’utilizzo dell’applicazione mobile. Ciò viene fatto rimuovendo l’applicazione mobile dal proprio dispositivo mobile.
\n\nIl provider ha il diritto, senza preavviso, di disabilitare l’accesso o l’uso dell’applicazione mobile per qualsiasi utente che violi le presenti Condizioni generali.
\nIn caso di interruzione della fornitura o dell’uso dell’applicazione mobile conformemente al presente capitolo, l’utente perde automaticamente il diritto di utilizzarla come indicato nelle presenti Condizioni Generali; l’utente è inoltre obbligato a interromperne immediatamente l’uso ed è anche tenuto a distruggere o eliminare tutte le copie dell’applicazione mobile.
\n\n<b>Disposizioni finali</b>
\nIl provider ha il diritto di pubblicare le nuove versioni dell’applicazione mobile a causa di aggiornamenti tecnici o funzionali. L’utente sarà avvisato relativamente alla nuova versione dell’applicazione mobile sia nell’applicazione mobile stessa che con l’aggiornamento automatico eseguito sul dispositivo mobile (a seconda delle impostazioni dell’utente). Le presenti Condizioni generali si applicano agli eventuali aggiornamenti successivi o alle nuove versioni o a tutte le altre modifiche dell’applicazione mobile, se il provider, in casi specifici, non prevede espressamente il contrario. 
\n\nIn caso di uso non autorizzato dell’applicazione mobile o nel caso di qualsiasi altro abuso nell’accesso o utilizzo dell’applicazione mobile, il provider ha il diritto di adottare tutte le misure e altre azioni che, conformemente alla sua valutazione commerciale, ritenga necessarie per la tutela dei propri diritti e interessi e/o per proteggere i diritti e gli interessi di qualsiasi altra persona (per esempio, impedire l’accesso all’applicazione mobile).
\n\nIl provider ha il diritto di modificare le presenti Condizioni generali in qualsiasi momento. Eventuali variazioni delle presenti Condizioni generali saranno comunicate agli utenti in modo affidabile (per esempio con la pubblicazione sul proprio sito internet (<a href="http://www.donatmg.eu/">www.donatmg.eu</a>). 
\n\nL’utente che non concorda con la modifica delle Condizioni generali, deve interrompere immediatamente l’uso dell’applicazione mobile. Se non interrompe l’uso dell’applicazione mobile, si ritiene che concordi con la modifica delle Condizioni generali. 
\n\nLe presenti Condizioni generali entrano in vigore alla data della pubblicazione dell’applicazione.
\n\nLe presenti Condizioni generali sono redatte in originale in lingua slovena e adattate per gli utenti in lingua inglese, italiana, russa e serba. L’uso dell’applicazione mobile è possibile in inglese, italiano, russo e serbo.
\n\nPer la risoluzione delle controversie insorte relativamente all’applicazione mobile e/o alle presenti Condizioni Generali, è competente il giudice di Lubiana nella Repubblica di Slovenia ed è stabilito l’uso della normativa slovena.
\n\nLubiana, 22/08/2014
</string>  
  
    
    <string name="choose_language">Izberi jezik</string>
    <string-array name="languages">
        <item>English</item>
        <item>Slovenščina</item>
        <item>Pусский</item>
        <item>Hrvatski</item>
        <item>Italiano</item>
    </string-array>
    
    <string name="choose_obrokov">Numero di pasti</string>
    <string-array name="obrokov">
        <item>3</item>
        <item>4</item>
        <item>5</item>
    </string-array>
    
    <string name="indication_1">Stitichezza</string>
    <string name="indication_2">Bruciore di stomaco</string>
    <string name="indication_3">Carenza di magnesio</string>
    <string name="indication_4">Diabete</string>
    <string name="indication_5">Malattie della cistifellea e del pancreas</string>
    <string name="indication_6">Formazione di calcoli uratici</string>
    <string name="indication_7">Obesità e dimagrimento</string>
    <string name="indication_8">Malattie cardiovascolari</string>
    <string name="indication_9">Stress e mal di testa</string>
    <string name="indication_10">Per il benessere generale</string>

    <string name="indication_1_desc">Donat Mg è un lassativo osmotico naturale. Contiene sali di solfato e circa 1000 mg/l di magnesio. Gli ioni solfato hanno la grande capacità di legare l’acqua, questo fa sì che il volume dell’intestino aumenta da 3 a 5 volte, stimolando così la peristalsi.</string>
    <string name="indication_2_desc">Grazie ai suoi circa 7.800 mg di idrogenocarbonato, Donat Mg è in grado di legare gli acidi e tamponare gli acidi liberi. La natura alcalina dell’idrogenocarbonato di sodio presente nella Donat Mg ha un effetto antinfiammatorio sulla mucosa gastrica; il magnesio e il calcio, che accompagnano il sodio, riducono, inoltre, il gonfiore della mucosa.</string>
    <string name="indication_3_desc">Donat Mg è l’acqua minerale naturale con il più alto contenuto di magnesio.* Ogni giorno abbiamo, in media, bisogno di 375 mg di questo minerale. Il fabbisogno di magnesio aumenta durante periodi di gravidanza e di allattamento, nonché di sviluppo e durante l’adolescenza. Maggiori perdite di magnesio e di conseguenza il suo aumentato fabbisogno giornaliero si manifestano anche negli anziani oppure possono essere provocati da certi disturbi metabolici, dall’assunzione di alcuni farmaci, dalle diete e durante i periodi particolarmente stressanti. Sebbene esistano molti integratori alimentari contenenti magnesio, il miglior modo per veicolarlo nel corpo e attraverso l’acqua che dal cibo poiché i minerali si trovano nella loro forma più naturale ovvero quella ionica; ciò consente loro di essere immediatamente fruibili dall’organismo.&lt;br>&lt;br>&lt;i>*L’indagine comparativa si basa sui dati di tutte le acque minerali commercializzate e registrate nella U.E.&lt;/i></string>
    <string name="indication_4_desc">La carenza di magnesio nelle persone affette da diabete mellito di tipo 2 si manifesta a causa dell’aumentata perdita di questo minerale attraverso l’urina. Già dai primi stadi della malattia (anche nelle gestanti), il diabete mellito provoca lo squilibrio del glucosio nel sangue e inibisce l’azione dell’insulina. L’assunzione regolare di Donat Mg facilita il recupero del magnesio, il che aiuta a tenere meglio sotto controllo il diabete e a ridurre le oscillazioni degli zuccheri.</string>
    <string name="indication_5_desc">La bile dei pazienti a cui sono stati rimossi i calcoli, è solitamente ricca di colesterolo o povera di acidi biliari e lecitina. Nella cistifellea si accumula una bile più densa, che non defluisce completamente. Il solfato di magnesio presente nella Donat Mg stimola la secrezione della bile. Il regolare svuotamento della cistifellea, quindi, previene l’insorgere dei calcoli biliari.</string>
    <string name="indication_6_desc">Donat Mg ha un alto contenuto di idrogenocarbonato e magnesio, grazie al quale previene in modo naturale la formazione di calcoli di ossalato di calcio, uratici e cistinici, che si formano in un ambiente acido. Entrambi i composti influenzano la regolazione dell’equilibrio acido-base nel corpo. Specialmente l’idrogenocarbonato, che lega a s gli acidi, crea una forte maggiorazione basica, creando un ambiente alcalino che impedisce la formazione di detti tipi di pietre.</string>
    <string name="indication_7_desc">Durante il dimagrimento l’acqua minerale naturale Donat Mg neutralizza gli acidi e reintegra i minerali persi. In quanto lassativo naturale, è particolarmente utile all’inizio della dieta perché aiuta ad eliminare le tossine dall’organismo. I sali di solfato contenuti nella Donat Mg stimolano la produzione di colecistochinina, che riduce l’appetito. Il magnesio, inoltre, stimola il metabolismo, rafforza il sistema immunitario e aumenta le riserve energetiche.</string>
    <string name="indication_8_desc">Donat Mg ha un basso contenuto di sale da cucina, perciò non altera la pressione sanguigna. Ha, inoltre, un alto contenuto di magnesio (1000 mg/l). Il magnesio è un elemento indispensabile che, tra l’altro, contribuisce al funzionamento del sistema muscolare. Anche il nostro cuore è un muscolo che ha bisogno di magnesio per funzionare regolarmente. Per prevenire l’insufficienza cardiaca, i disturbi del ritmo cardiaco e altre complicazioni che possono essere provocate dalla carenza di questo importante minerale, è necessario un apporto quotidiano di magnesio.</string>
    <string name="indication_9_desc">Lo stress ha ricadute sulla nostra salute fisica e psichica. In questa situazione il nostro corpo brucia una maggiore quantità di sostanze minerali e vitamine, quindi ne aumenta il loro fabbisogno. La carenza di magnesio può persino provocare alcuni tipi di mal di testa. Donat Mg è ricca di questo minerale che gli scienziati hanno ribattezzato in “minerale anti-stress” o “balsamo per nervi e muscoli”.</string>
    <string name="indication_10_desc">Donat Mg è particolarmente ricca di magnesio, solfati e idrogenocarbonato, ma contiene anche calcio, sodio e altri microelementi. Arricchisce il nostro corpo con minerali, allo stesso tempo, grazie al maggiore contenuto di idrogenocarbonato, regola l’equilibrio acido-base del corpo. Si può bere tutta la vita sia per la salute che per il benessere generale.</string>
    
    <string name="drinking_na_tesce">A digiuno</string>
    <string name="drinking_pred_spanjem">Prima di coricarsi</string>
    <string name="drinking_pred_spanjem2">Prima di coricarsi (se necessario)</string>
    <string name="drinking_pred_spanjem3">Prima di coricarsi e durante la notte, se ci si sveglia</string>
    <string name="drinking_veckrat_dnevno">Più volte al giorno</string>
    <string name="drinking_20_min_pred">Più volte al giorno 20 minuti prima dei pasti</string>
    <string name="drinking_med_obroki">Durante i pasti e 1–2 ore dopo i pasti</string>
    <string name="drinking_opoldne">All’ora di pranzo</string>
    <string name="drinking_zvecer">La sera</string>
    <string name="drinking_pred_kosilom">Prima di pranzo</string>
    <string name="drinking_pred_vecerjo">Prima di cena</string>
    <string name="drinking_obcutek_lakote">A sensazione di fame, prima e durante i pasti</string>
    <string name="drinking_3_4_dnevno">3–4 volte al giorno</string>
    <string name="drinking_pred_jedjo">Prima dei pasti</string>
    
    <string name="temperature_toplo">30–37 °C (calda)</string>
    <string name="temperature_mlacno">23–25 °C (tiepida)</string>
    <string name="temperature_sobna">20 °C (a temperatura ambiente)</string>
    <string name="temperature_hladno">17–18 °C (fredda)</string>
    
    <string name="volume_1">1</string>
    <string name="volume_2">2</string>
    <string name="volume_1_2">1-2</string>
    <string name="volume_3">3</string>
    <string name="volume_3_5">3-5</string>
    <string name="volume_3_8">3-8</string>
    <string name="volume_suffix">dl</string>
  
    <string name="spped_hitro">Velocemente</string>
    <string name="spped_razmeroma_hitro">Abbastanza velocemente</string>
    <string name="spped_pocasi">Lentamente</string>

    <string name="interval_stalno">Continuamente o con brevi sospensioni</string>
    <string name="interval_5_dni">Continuamente o 5 giorni e poi sospendere per 2 giorni</string>
    <string name="interval_5_dni2">5 giorni e poi sospendere per 2 giorni; da ripetere continuamente</string>
    <string name="interval_6_tednov">6 settimane e poi sospendere per 4 settimane; da ripetere 3 volte all’anno</string>
    <string name="interval_3_mesece">3 mesi e poi sospendere per 1 mese; da ripetere 3 volte all’anno</string>
    <string name="interval_2_meseca">2 mesi e poi sospendere per 1 mese; da ripetere 3 volte all’anno</string>
        
    
</resources>
