<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Moments</string>
    <string name="action_calendar">Calendar</string>
    <string name="action_settings">Продолжить</string>
    <string name="home_screen"></string>
    <string name="settings">Продолжить</string>
    <string name="seznam">Список</string>
    <string name="home_screen_title">Уделите минутку своему здоровью. Приложение содержит рекомендации по употреблению природной минеральной воды Donat Mg, разработанные на основе столетнего опыта терапии в медицинском центре в Рогашке Слатине. Теперь рекомендации по употреблению минеральной воды доступны и вам.</string>
    <string name="drinking">Способ употребления</string>
    <string name="interval">Продолжительность курса</string>
    <string name="start_date">Выбран первый день курса:</string>
    <string name="button_indication_start">ВКЛЮЧИТЬ</string>
    <string name="button_indication_stop">ВЫКЛЮЧИТЬ</string>
    <string name="confirmation_title">Напоминание успешно установлено</string>
    <string name="confirmation_desc">Напоминание о приеме воды Donat Mg установлено. На здоровье!</string>
    <string name="confirmation_back">На главную страницу</string>
    <string name="save">СОХРАНИТЬ</string>
    <string name="zbujanje">Пробуждение</string>
    <string name="zajtrk">Завтрак</string>
    <string name="kosilo">Обед</string>
    <string name="vecerja">Ужин</string>
    <string name="spanje">Сон</string>
    <string name="obrokov">Количество приемов пищи</string>
    <string name="close">ОТМЕНА</string>
    <string name="home">На главную</string>
    <string name="licence">© АО "Дрога Колинска". Все права защищены. "Дрога Колинска" является частью Atlantic Grupe.</string>
    <string name="rules">Правила предоставления услуг</string>
    <string name="rules_title">Общие положения использования мобильного приложения Moments</string>
    <string name="rules_title_desc">Настоящие Общие положения использования мобильного приложения Moments (далее – Общие положения) определяют условия пользования и содержат руководство по использованию данного мобильного приложения.
\n\nМобильное приложение Moments (далее – Мобильное приложение) позволяет 
\nполучать рекомендации по употреблению природной минеральной воды Donat Mg и 
\nустанавливать напоминания о необходимости своевременно выпивать минеральную воду Donat Mg в соответствии с наличествующими показаниями (расстройствами здоровья), в том числе при запорах, изжоге, дефиците магния в организме, диабете, заболеваниях желчного пузыря и поджелудочной железы, образовании камней в мочевом пузыре, ожирении и похудении, заболеваниях сердечно-сосудистой системы, стрессе или головной боли, а также для улучшения общего самочувствия.
\n\nМобильное приложение находится в магазинах мобильных приложений (Google Play, Apple Store и т. п.), откуда пользователи могут скачать его для дальнейшей установки на своих смартфонах в порядке и на условиях, предусмотренных соответствующим рынком мобильной связи. 
\n\nПоставщик Мобильного приложения: АО «ДРОГА КОЛИНСКА», ул. Колинска, 1, 1000 г. Любляна, Словения (далее – Поставщик).
\n\nПользователем является каждое лицо, установившее Мобильное приложение на свое мобильное устройство.
\n\n<b>Условия использования Мобильного приложения</b>
\nУстановка Мобильного приложения на мобильное устройство Пользователя и использование данного Мобильного приложения считается подтверждением согласия Пользователя с условиями, изложенными в настоящих Общих положениях.
\n\n<b>Контент Мобильного приложения</b>
\nКонтент и информация, получаемые Пользователем в процессе использования Мобильного приложения, являются информационным инструментом и используются в информативных целях. Ни при каких обстоятельствах они не являются заменой медицинского диагностирования или врачебных консультаций, а также не могут использоваться как основание для самолечения. Для получения дополнительной информации или в случае возникновения сомнений рекомендуем Пользователям проконсультироваться с врачом и (или) написать нам по адресу: info@donatmg.eu
\nМобильное приложение основывается на руководстве по прохождению курса питьевого лечения минеральной водой, доступном на сайте http://www.rogaska-medical.com/. Мобильное приложение рассчитывает необходимый объем и способ употребления минеральной воды Donat Mg исходя из показателей индивидуального состояния Пользователя. Поставщик не несет ответственность за неправильное использование Мобильного приложения (например, неверное указание данных, неправильная регулировка суточного ритма и т. п.). 
\nПоставщик не гарантирует полное удовлетворение Пользователя рекомендациями, полученными в процессе использования Мобильного приложения, а также не несет никакой ответственности за использование Мобильного приложения в целом.
\n\n<b>Стоимость Мобильного приложения</b>
\nМобильное приложение предоставляется Пользователю бесплатно. Пользователь оплачивает передачу данных в соответствии с действующими тарифами, установленными соответствующим провайдером мобильной связи.
\n\n<b>Конфиденциальность и защита персональных данных Пользователя</b>
\nПоставщик не может получать, собирать, хранить или любым другим способом обрабатывать персональные данные Пользователя в связи с предоставлением ему Мобильного приложения. 
\n\n<b>Авторские права</b>
\nУстановив Мобильное приложение на свое мобильное устройство, Пользователь приобретает не подлежащее передаче третьим лицам и неисключительное право на использование Мобильного приложения исключительно на данном мобильном устройстве в личных (некоммерческих) целях в соответствии с условиями, изложенными в настоящих Общих положениях. 
Поставщик не передает Пользователю какие бы то ни было авторские права или другие права на объекты промышленной собственности в отношении Мобильного приложения (включая права на использование торговой марки, логотипа, названия и т. п.).
\n\nПользователь не может:
<ul>
\n<li>изготовлять копии Мобильного приложения;</li>
\n<li>устанавливать Мобильное приложение на сервере или иной платформе;</li>
\n<li>распространять Мобильное приложение любым способом или разрешить доступ к Мобильному приложению по сети;</li>
\n<li>предоставлять Мобильное приложение в аренду или предоставлять сублицензию на использование Мобильного приложения;</li>
\n<li>вносить какие бы то ни было изменения в Мобильное приложение, в том числе переводить его на другие языки, адаптировать к различным устройствам, модифицировать и производить другие изменения.</li>
</ul>
\n\nУказанные в этом пункте ограничения прав никоим образом не ограничивают права, принадлежащие Пользователю в соответствии с Законом об авторском праве и смежных правах («Официальный вестник Республики Словения», № 16/2007 – ZASP-UPB3 и № 68/2008) и нормативными актами в области защиты прав потребителей, при условии, что Пользователь действует в соответствии с вышеизложенными положениями.
\n\n<b>Ограничения и исключения ответственности Поставщика</b>
\nПользователь признает и соглашается с тем, что:
<ul>
\n<li>информация и контент, полученные Пользователем в результате использования Мобильного приложения, являются исключительно информативным материалом и не представляют собой медицинский диагноз, а также не могут заменить диагностику состояния здоровья или оказать помощь в ее проведении; кроме того, они не заменяют и не могут заменять предписания лечащего врача. Поставщик рекомендует Пользователю обращаться за консультациями в медицинские учреждения, центры предоставления медицинских услуг или аптеки вне зависимости от медицинских и прочих рекомендаций;</li> 
\n<li>Пользователь несет полную ответственность за всю информацию, предоставленную при установке и использовании Мобильного приложения, в то время как Поставщик не несет ответственность за любые последствия, которые могут возникнуть в связи с использованием такой информации Пользователем;</li>
\n<li>Поставщик не несет ответственность за дефекты и другие возможные недостатки Мобильного приложения, равно как и за юридические ошибки;</li>
\n<li>Поставщик не может гарантировать, что Мобильное приложение отвечает всем требованиям и пожеланиям Пользователя;</li>
\n<li>Поставщик не может обеспечивать прямую поставку Мобильного приложения и не принимает на себя никаких обязательств и ответственность в случае выхода из строя сетей, отключения питания или других технических неисправностей, которые могут временно нарушить работу мобильных приложений, а также не несет ответственность за возникновение обстоятельств непреодолимой силы (форс-мажор);</li>
\n<li>Поставщик не несет ответственность за бездействие Мобильного приложения в том случае, если Пользователь не обеспечил соответствие технических и других требований к использованию Мобильного приложения;</li>
\n<li>Пользователь несет полную ответственность за надлежащую защиту всех данных на носителях информации (жесткий диск, смартфон, планшетный ПК и т. п.), а Поставщик не несет ответственность за любые убытки в случае потери данных;</li>
\n<li>Поставщик не гарантирует полностью беспроблемную и бесперебойную работу Мобильного приложения, а также отсутствие вероятности содержания какого бы то ни было вредного или вредоносного программного кода;</li>
\n<li>Поставщик не гарантирует, что Мобильное приложение работает на всех приложениях и в сочетании с любым аппаратным и (или) программным обеспечением; </li>
\n<li>Поставщик не несет никакой ответственности и обязательств в отношении надежности и качества связи Мобильного приложения с сетью Интернет или в отношении надежности и качества передачи данных по сети Интернет или по любому другому каналу связи.</li>
</ul>
\n\n<b>Материальная ответственность Поставщика</b>
\nМатериальная ответственность Поставщика за халатность исключается в самом широком толковании этого понятия в соответствии с действующим законодательством и нормативными актами. 
\n\nПоставщик не несет ответственность за потерю дохода, потерю данных и любой другой прямой или косвенный ущерб. 
\n\nПоставщик не несет ответственность за ущерб, возникший в результате неисполнения своих обязательств вследствие возникновения обстоятельств непреодолимой силы (форс-мажор). 
\n\n<b>Рекламации</b>
\nПоставщик обязуется устранить замечания и претензии, возникающие в связи с работой Мобильного приложения. Устранение замечаний и претензий производится в определенном Поставщиком порядке, с которым Пользователь может ознакомиться на сайте
www.donatmg.eu
\nВсе замечания и претензии направляются по адресу электронной почты info@donatmg.eu
\nВ случае, если отдельная претензия связана с эксплуатацией телекоммуникационных сетей и использованием платежных услуг конкретного провайдера телекоммуникационных услуг, Пользователь обязан предоставить всю необходимую документацию в соответствующую службу такого поставщика телекоммуникационных услуг. Претензии в отношении предоставления телекоммуникационных услуг решаются в соответствии со стандартными условиями предоставления таких услуг. 
\n\n<b>Прекращение предоставления или использования Мобильного приложения</b>
\nМобильное приложение доступно для использования с 10 июня 2014 г. Поставщик может в любое время прекратить предоставление Мобильного приложения, уведомив об этом Пользователей соответствующим образом (например, путем публикации сообщения на своем сайте www.donatmg.eu).
\n\nПользователь имеет право в любое время отказаться от использования Мобильного приложения. Для этого он должен удалить Мобильное приложение со своего мобильного устройства.
\n\nПоставщик имеет право без предупреждения отключать доступ к Мобильному приложению любому Пользователю, нарушающему изложенные здесь условия Общих положений.
\nВ случае, если предоставление или использование Мобильного приложения прекращено в соответствии с данным пунктом, Пользователь автоматически теряет право использовать Мобильное приложение, как определено в настоящих Общих положениях. При этом Пользователь обязан немедленно прекратить использование Мобильного приложения, а также уничтожить или удалить все имеющиеся у него копии Мобильного приложения.
\n\n<b>Заключительные положения</b>
\nПоставщик имеет право публиковать новые версии Мобильного приложения путем обновления технических или функциональных характеристик Мобильного приложения. В зависимости от индивидуальных настроек Пользователя новые версии будут предоставляться путем загрузки полного обновленного Мобильного приложения для последующей установки либо автоматического обновления установленной версии Мобильного приложения на мобильном устройстве Пользователя. Настоящие Общие положения распространяются на все последующие обновления, изменения или новые версии Мобильного приложения, если иное прямо не предусмотрено Поставщиком. 
\n\nВ случае несанкционированного использования Мобильного приложения или в случае любого другого злоупотребления или нарушения правил использования Мобильного приложения Поставщик имеет право принимать все меры и предпринимать необходимые действия, которые он в соответствии со своей оценкой ситуации посчитает необходимыми для защиты своих прав и интересов, а также для защиты прав и интересов любого другого лица (например, прекращение доступа к Мобильному приложению).
\n\nПоставщик имеет право в любое время вносить изменения в настоящие Общие положения. О любых изменениях в настоящих Общих положениях Поставщик будет информировать Пользователей надежным способом (например, путем публикации сообщения на своем сайте www.donatmg.eu). 
\n\nВ случае несогласия Пользователя с любым пунктом настоящих Общих положений или изменениями в них Пользователь обязан прекратить использование Мобильного приложения. В случае продолжения использования Пользователем Мобильного приложения считается, что он согласен со всеми пунктами Общих положений и изменениями к ним. 
\n\nНастоящие Общие положения вступают в силу со дня их публикации.
\n\nНастоящие Общие положения были составлены на словенском языке с переводом на английский, итальянский, русский и сербский языки для удобства Пользователей. Мобильное приложение доступно Пользователям на английском, итальянском, русском и сербском языках.
\n\nВсе споры, возникшие в связи с Мобильным приложением и (или) настоящими Общими положениями, подлежат урегулированию в компетентном суде г. Любляна (Словения) в соответствии с действующим законодательством Республики Словения.
\n\nг. Любляна, 10 июня 2014 г.
</string>
  
    
    <string name="choose_language">Izberi jezik</string>
    <string-array name="languages">
        <item>English</item>
        <item>Pусский</item>
        <item>Hrvatski</item>
        <item>Italiano</item>
    </string-array>
    
    <string name="choose_hours">Izberi uro</string>
    <string-array name="hours">
        <item>00:00</item>
        <item>00:30</item>
        <item>01:00</item>
        <item>01:30</item>
        <item>02:00</item>
        <item>02:30</item>
        <item>03:00</item>
        <item>03:30</item>
        <item>04:00</item>
        <item>04:30</item>
        <item>05:00</item>
        <item>05:30</item>
        <item>06:00</item>
        <item>06:30</item>
        <item>07:00</item>
        <item>07:30</item>
        <item>08:00</item>
        <item>08:30</item>
        <item>09:00</item>
        <item>09:30</item>
        <item>10:00</item>
        <item>10:30</item>
        <item>11:00</item>
        <item>11:30</item>
        <item>12:00</item>
        <item>12:30</item>
        <item>13:00</item>
        <item>13:30</item>
        <item>14:00</item>
        <item>14:30</item>
        <item>15:00</item>
        <item>15:30</item>
        <item>16:00</item>
        <item>16:30</item>
        <item>17:00</item>
        <item>17:30</item>
        <item>18:00</item>
        <item>18:30</item>
        <item>19:00</item>
        <item>19:30</item>
        <item>20:00</item>
        <item>20:30</item>
        <item>21:00</item>
        <item>21:30</item>
        <item>22:00</item>
        <item>22:30</item>
        <item>23:00</item>
        <item>23:30</item>
    </string-array>

    <string name="choose_obrokov">Количество приемов пищи</string>
    <string-array name="obrokov">
        <item>3</item>
        <item>4</item>
        <item>5</item>
    </string-array>
    
    <string name="indication_1">Запоры</string>
    <string name="indication_2">Изжога</string>
    <string name="indication_3">Дефицит магния</string>
    <string name="indication_4">Сахарный диабет</string>
    <string name="indication_5">Заболевания желчного пузыря и поджелудочной железы</string>
    <string name="indication_6">Мочекаменная болезнь</string>
    <string name="indication_7">Ожирение и похудение</string>
    <string name="indication_8">Сердечно-сосудистые заболевания</string>
    <string name="indication_9">Стресс, головные боли</string>
    <string name="indication_10">Для улучшения самочувствия</string>

    <string name="indication_1_desc">Минеральная вода Donat Mg является природным осмотическим слабительным. Она содержит сульфаты и около 1000 мг/л магния. Сульфат-ионы обладают способностью связывать большое количество воды, что увеличивает объем содержимого кишечника в 3-5 раз, стимулируя перистальтику кишечника.</string>
    <string name="indication_2_desc">Donat Mg, благодаря своему уникальному составу с содержанием примерно 7800 мг гидрокарбоната, обладает способностью связывания и буферизации свободных кислот. Гидрокарбонат натрия в составе минеральной воды Donat Mg оказывают щелочное и противовоспалительное действие на слизистую оболочку желудка; магний и кальций нормализуют уровень натрия и уменьшают отечность слизистых оболочек.</string>
    <string name="indication_3_desc">Donat Mg – природная минеральная вода с самым высоким содержанием магния*. Суточная потребность организма в этом минерале составляет в среднем 375 мг. Потребность в магнии возрастает во время беременности и лактации, а также при быстром росте в подростковом периоде. Значительные потери магния и, соответственно, рост суточной потребности в нем наблюдаются и в пожилом возрасте, а также при нарушениях обмена веществ, употреблении некоторых медикаментов, из-за диет или в стрессовом состоянии. Лучший способ обеспечить поступление магния в организм – с водой. Вот почему организм моментально усваивает магний, содержащийся в минеральной воде Donat Mg.\n\n*Рассматриваемые сравнительные данные включали все представленные на рынке природные минеральные воды, включенные в реестр ЕС.</string>
    <string name="indication_4_desc">Дефицит магния у пациентов с сахарным диабетом второго типа происходит из-за увеличения потери этого минерала во время мочеиспускания. Сахарный диабет всех типов (в том числе диабет беременных) вызван дисбалансом глюкозы в крови и ингибирует действие инсулина. Употребление Donat Mg позволяет восполнить дефицит магния и сделать диабет более контролируемым, а колебания сахара менее выраженными.</string>
    <string name="indication_5_desc">Желчь пациентов, перенесших операцию по удалению камней, содержит слишком много холестерина или слишком мало желчных кислот и лецитина. В сокращенном или спавшемся состоянии в желчном пузыре скапливается загустевшая желчь, которая практически не выводится. Сульфат магния, содержащийся в воде Donat Mg, стимулирует желчеотделение. Регулярное опорожнение желчного пузыря предотвращает образование желчных камней.</string>
    <string name="indication_6_desc">Благодаря высокому содержанию гидрокарбоната и магния, минеральная вода Donat Mg естественным путем предотвращает образование кальций-оксалатов, уратов и цистинов, которому способствует кислая среда. Оба компонента влияют на регулирование кислотно-щелочного баланса в организме. Гидрокарбонат обеспечивает мощный прилив щелочей, которые связывают кислоты и тем самым создают щелочную среду, препятствующую образованию этих видов камней.</string>
    <string name="indication_7_desc">Природная минеральная вода Donat Mg нейтрализует кислоту и возмещает утраченные минералы. В начале процесса похудения она очень полезна в качестве естественного слабительного и средства для очищения организма от токсинов. Сульфаты в составе минеральной воды Donat Mg повышают секрецию холецистокинина – гормона, снижающего аппетит. Магний способствует пищеварению, укрепляет иммунитет и увеличивает запасы энергии.</string>
    <string name="indication_8_desc">Минеральная вода Donat Mg содержит незначительное количество поваренной соли и не влияет на кровяное давление. При этом она отличается высоким содержанием магния (1000 мг/л). Магний является жизненно необходимым элементом, который, среди прочего, способствует функционированию мышечной системы. Сердце человека – мышца, и для его нормального функционирования требуется магний. Поскольку дефицит этого минерала может вызвать сердечную недостаточность, аритмию и другие нарушения, необходимо обеспечить его ежедневное поступление в организм.</string>
    <string name="indication_9_desc">Стресс влияет на наше физическое и психическое состояние, поскольку в состоянии стресса организм теряет жидкость, а вместе с ней – полезные вещества. Соответственно, его потребность в витаминах и минералах возрастает. Дефицит магния может стать причиной даже некоторых видов головной боли. Минеральная вода Donat Mg содержит магний, который ученые называют «антистрессовым минералом» и «бальзамом для нервов и мышц».</string>
    <string name="indication_10_desc">Минеральная вода Donat Mg отличается высоким содержанием магния, сульфатов и гидрокарбонатов. Кроме того, она содержит кальций, натрий и другие микроэлементы. Donat Mg насыщает организм минералами и, в то же время, благодаря высокому уровню гидрокарбонатов регулирует кислотно-щелочной баланс в организме. Вы можете пить минеральную воду просто для улучшения здоровья и общего самочувствия.</string>
    
    <string name="drinking_na_tesce">Натощак</string>
    <string name="drinking_pred_spanjem">Перед сном</string>
    <string name="drinking_veckrat_dnevno">Несколько раз в день</string>
    <string name="drinking_20_min_pred">за 20 мин. перед едой</string>
    <string name="drinking_med_obroki">Между приемами пищи и через 1-2 часа после еды</string>
    <string name="drinking_opoldne">В полдень</string>
    <string name="drinking_zvecer">Вечером</string>
    <string name="drinking_pred_kosilom">До обеда</string>
    <string name="drinking_pred_vecerjo">Перед ужином</string>
    <string name="drinking_obcutek_lakote">При чувстве голода между приемами пищи</string>
    <string name="drinking_3_4_dnevno">3-4 раза в день</string>
    <string name="drinking_pred_jedjo">Перед едой</string>
    
    <string name="temperature_toplo">30–37 °C</string>
    <string name="temperature_mlacno">23–25 °C</string>
    <string name="temperature_sobna">20 °C</string>
    <string name="temperature_hladno">17–18 °C</string>
    <string name="volume_suffix">dcl</string>
  
    <string name="spped_hitro">Быстро</string>
    <string name="spped_razmeroma_hitro">Oтносительно быстро</string>
    <string name="spped_pocasi">Mедленно</string>

    <string name="interval_stalno">Постоянно или с небольшими перерывами</string>
    <string name="interval_5_dni">5 дней, перерыв на 2 дня, регулярное повторение</string>
    <string name="interval_6_tednov">6 недель, с перерывом на 4 недели, 3 раза в год</string>
    <string name="interval_3_mesece">3 месяца с перерывом на 1 месяц, 3 раза в год</string>
    <string name="interval_2_meseca">2 месяца с перерывом на 1 месяц, 3 раза в год</string>
        
    
</resources>
